［721］清晰訴求 叫啱口號

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回義士控罪」
「追究警隊濫權」
「立刻落實普選」

口號要容易齊整簡單明確，本身訴求內容係比較複雜，大家諗下理想口號可以點叫

三項撤回兩追討
逃例暴動必須撤
濫權普選必追究
不撤不究不罷休

濫權普選必追究
不撤不究不罷休
幾順口

暴動定性，唔係定義

Tri 巴

我簡單d

光復香港 時代革命

我都會揀用「定義」
「定性」係一個別扭嘅中共自創詞
定義先係人可可理解到嘅人話

推正確嘅post，唔晒時間鬧交。

[714/721] 野餐及夢遊服飾